(求幫推) 南區人一番說話

雖然呢篇係偏離咗主題，但覺得有必要同各位手足講，亦希望各位可以睇埋落去。
小弟突然心血來潮想睇下有冇人想係南區做下嘢，無意中搵到前幾日有手足想搞南區遊行，但係po有唔少南區人反對。小弟想解釋番點解大家會反對遊行，所以打咗呢篇長文比咁多位巴絲睇，亦都比大家了解下點解南區一直冇遊行集會。
利申番：係南區大 住咗十幾廿年
再利申番：小弟第一次出po，有乜錯請大家見諒

一、南區唔係重災區嚟，以我所知得田灣同海怡半島同海洋公園叫多大陸人(原諒小弟太耐冇入赤柱同深淺水灣唔知多唔多大陸人)。聽落好似好嚴重，但係身為一個南區居民，可以話比大家知，整體嚟講同其他區比，南區真係算冇乜事，所以希望各位手足專注番其他比較嚴重嘅區先。

二、南區唔似其他區咁四通八達。嗰遊行po嘅樓主講嘅遊行路線係由田灣至黃竹坑警察學院。南區只有五條路去其他區，一係香港仔隧道一係薄扶林道一係南風道一係域多利道。但係可以預計到警察會封兩邊(黑色)，啲人就trap咗係黃竹坑同香港仔。佢地唔會比你有機會入南風道同域多利道，因為你地一入去就多咗好多路走並且會搞到啲中產甚至有錢嗰堆。而南港島線接駁出金鐘，大家都可以預想到會發生咩事啦。
如果係咁唯一出路就係上山去香港仔郊野公園駁番出灣仔。而大家可以見到附近就係石排灣邨，係公屋嚟，警察係可以隨意進出，所以絕對有能力亦都可以埋伏係條邨到。而且去灣仔條路有段係冇街燈，附近亦有野豬竇，所以有番咁上下危險性。
至於大家熟悉嘅海怡半島，係位處於一個叫鴨脷洲嘅島仔上，相信大家都唔陌生，而嗰到唯一嘅陸路就係鴨脷洲大橋，亦都係通番去香港仔。而水路，鴨脷洲係有街渡，不過都係番香港仔。而南港島線都提及只接駁至金鐘。所以最終結果都係困獸鬥。
以下係集中係香港仔嘅地圖，即係南區中心亦係嗰位樓主所講嘅遊行必經之地。各位可以參考下：

三、正如上述，嗰遊行po嘅樓主講嘅遊行路線係由田灣至黃竹坑警察學院。呢條路係會途經香港仔警署。雖然香港仔警署比較細，但係終點係學堂，如果冇記錯嗰到仲有警察宿舍，所以對方人手一定充足。更何況過一條香港仔隧道就到黃竹坑，5分鐘都唔洗，隨時調人入嚟都得。如果真係南區遊行/集會，到時必定會演變成一場困獸鬥。

四、南區係一個又有住宅區又有遊客區地方，但係兩者基本上完全分離。而黃竹坑近年轉型為工業區，但我認知中都係啲中小企嚟，所以對經濟影響不大。

總括而言，可能有人會覺得點解南區人乜都唔做咁，但係想話番比大家聽我地南區人唔係唔想做，而係被迫唔做。
其實南區人已經做咗唔少嘢。南區曾經有流動連儂牆去收集唔同屋苑嘅memo，最後集中咗係香港仔巴士總站嘅兩面連儂牆同埋有條迷你連儂隧道。另外，係區內見到唔少地方都貼滿文宣，更有人曾經係區內放映警察濫用暴力嘅片段。
重申多次，我地南區人唔係唔想做嘢，而係考慮到以上因素唔想有手足入嚟送頭。希望大家明白呢樣嘢
再奉上香港人日程表，希望大家睇完呢篇文都要繼續留意其他行動。

最後一句：香港人加油，萬事小心。

推一推

再推

個個區都話冇路走，好難搞
由屯門開始到每一個都咁講
18區，要搞始終會入去

利申住過南區

巴打住過南區都知如果佢一封香港仔海傍道就真係困獸鬥 冇可能全部人上山
地鐵又駁去金鐘 佢一封站加封路就玩完
不過我明要搞始終會入去 只不過南區唔係最迫切嘅地方 所以暫時都唔需要入嚟 入嚟都要諗到對策先
Anyway 多謝手足留言比意見

你打咁多字 幫你推下

唔該

將軍澳唔好得幾多，睇下呢個星期搞成點先
或者改下模式，南區有海洋公園，警校

其實南區真係好和平

海怡人 呢家喺外國
agger好易困獸鬥

幫推
南區人都覺得南區比其他區算和平，可能香港最南？
我都有做好多文宣野

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

土生土長南區人
無錯南區地理位置係好易比人封鎖
但如果以戰爭角度去睇 好易守

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

南區最多d水上人撐建制

整定d舢舨快艇走路會唔會好d,海怡旁有個火藥洲島仔

一係走水路坐船
不過無lala邊到搵咁多船

警處咁細屌下都ok 個位又有車站 鴨脷洲香港仔人咁多將佢剷平都得

鴨脷洲
南區真係好似咩都唔關事咁

南區好難搞，太多中產

南區人幫推

大家可以留意返近期開波既地區 都好易搵到地鐵站出入口

但南區既地鐵得鴨脷洲 黃竹坑同海洋公園

假設如果係香港仔出事 就得返過利東果邊走到 或者走上山

極容易困獸鬥 唔同其他區你好易入到地鐵站避一避

雖則我本人都想南區有遊行 但好似樓主咁講變左搞又死唔搞又死

鴨脷洲人表示可以收留幾個人既

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

搞南區遊行同搞大嶼山遊行無分別，wfc，無經濟無政治地點

愈來愈多區搞都不妨搞埋啦，18區搞哂咪幾好，排後少少囉。

住左南區三十幾年，剩係講少少南區趣事。

香港仔d路面幾多樽頸，一兩個位出事就癱瘓哂田灣香港仔，好煩㗎。

鴨利洲多人到癲，但係同時又好多車，好多人都係靠條鴨利洲大橋連接附近交通，所以大橋有咩事封左塞左都係極度擾民。

香港仔小路多，上山路又多，香港仔水塘直頭係港島南山路的中樞，可以去到灣仔、銅鑼灣、跑馬地、山頂、華富、薄扶林。野豬你唔爆林只在大路行大家眼望望，基本上唔會有咩事。

問題係，其實香港仔班漁佬都幾惡，同埋也無咩公民意識，海滂道公園清晨經常遺留大量垃圾，避風塘更甚，大時大節漁船間中國旗四處飄揚，前排仲掛哂撐送中banner添。

水路係幾好嘅idea 始終南區三面環海 但係好難有咁多船

如果要講關事嘅而且比較重要就得海洋公園同警察學院

因為南區係一條大路貫穿住 佢地一封條路就玩完
鴨脷洲又冇路走 地鐵又出金鐘
南區嘅交通問題

真 南區只有海洋公園同警察學院值得focus

南區人
想講一樣野
船佬9成都係藍
有朋友係公會入面做，講比我知既
所以水路走都好危險

仲要現在係暑假，學院零價值

好似上面手足講 南區守係極好 因為守香港仔就等於守晒成個南區咁 可以癱瘓到成個港島南面嘅交通 但正正因為呢個地勢亦都好易比人包

樓上手足有提一提我 前排避風塘有船掛banner
對唔住 啱啱訓醒

唔好搞南區
南區有世外桃園感覺

地區冇咩具爭議既議題

再者，南區多有錢、中產佬
d中產佬好buy你地
但佢地生活優先，非緊急下唔好搞到佢地反感

推

南區田灣好似有文匯報？
如果係 希望你地係適當時機示威一下

利東人 push

係 好似樓上手足咁講 要做始終會做 不過一定要諗好對策先 因為南區太少路走

海怡東西選區都係垃圾建制 有一兩座近工業村 更加係警察宿舍

南區咁大唔可以咁講， 香港仔 田灣 石排灣 其實都係 多基層市民 。啲有錢佬 住晒係淺水灣 深水灣 地理上話就話係南區，實際上根本就分隔好遠。

之前遊行真係一車車出銅鑼灣

主要係無咩目標據點可攻 但你話地形問題真心唔需要太緊張

漁農界不嬲係中共重點統戰 所以有人話打贏功能組別 我真係得啖笑

一東一西一block 我真係唔知點走 走水路係香港仔搭船去南丫島就得

鴨脷洲大街人Push

其實都仲有唔少中產都叫近基層
香港仔中心 南灣嗰堆 貝沙灣等等

616啲72

仲有長洲船

我都係南區住左廿幾年，d漁佬係撐警既，d船扯晒banner話撐警。但認真，講交通，真係困獸鬥，block死晒，鴨脷洲冇左條橋已經係荒島(9號仔同10號仔都係)。街渡 碼頭圍住你都冇得走。 田灣同黃竹坑block左你 香港仔真係又被困，就算走上山經水塘可以行去山頂同灣仔，但要行個幾兩個鐘，d狗係對面山頭伏你等你都重得。

上面話水路走唔好玩啦, 隔半個鐘先有船, 等得嚟都畀人塔咗去香港仔狗屋啦

南區友推

水路啱啱有幫手推 對唔住 頭先啱啱訓醒 頭腦未清晰

水塘可以行番出灣仔果邊

深灣軒 南灣個面大把支那狗住 仲有屋邨d新移民 你落街行下公園/海傍就知

兩個月前係東村踢波 有個垃圾車用果隻大型垃圾桶係度郁 行近d先知原來野豬黎 簡直係死左會變幽靈公主入面邪神果種野豬

搞流動連儂牆班手足真的係抵讚，我利東寫左，之後喺香港仔連儂牆見返，好感動。

除左中產，漁民水佬都多，有啲好盲目愛國，但都係好求其喺船上掛下旗，呃下蛇齋餅粽，唔會好似鄉黑咁野蠻。

封鴨脷洲大橋
封金鐘站
封香港仔隧道
基本上都玩完

前排避風塘d船先掛曬支持政府d旗

係，而且好多2代係黃絲。本地人攪就冇咩所謂，區外入黎就唔好啦，因為真係好細同冇位走。

本地人攪，班漁民都唔會點，因為好多都識嘅

都仲有薄扶林嗰邊嘅
不過都可以預想到會封埋

曾經係水上人留名，如果話行水路，出到避風塘先講啦
唔洗水警做嘢，班水上人自己都做嘢，聽班叔父講真係走水路既話就玩水上元朗

收錢掛，好難屌嘅。始終文化程度唔同，好難要佢地接受黃絲個套

水上元朗

唔親共都親支
佢哋覺得支持港共係一種國家認同

南區人幫推 完全明白呀 同埋南區真係算係咁

西環人都好似係被遺忘嘅一群

利申南區人

鴨脷洲出島:
艇仔=>香港仔
地鐵=>黃竹坑/ 金鐘
巴士=>所有必經唯1大橋

香港仔出:
向西:向薄富林（大直路）
向東: 黃泥涌山路/ 香港仔時光隧道

一閘就

南區冇地鐵，得南港島一條四個站
仲要係三卡列車，就算港鐵咁好死開足車俾你走都會散得好慢
路面交通一係上山一係出隧道
鴨脷洲仲要得一條橋

我都想請班南區廢老藍絲食下TG，但係唔值得用咁多人力做

西環友 你地聽日有嘢搞 絕對唔係被遺忘 記住去幫手

香港仔時光隧道
入去訓三教都未出隧道

如果喺海怡放tg就爽死了
逼中產面對現實

南區係全港最少問題的地方

正正係佢地覺得無問題 先會離地 先會盲撐

分區行除左係解決當區問題，更重要既係令佢地明白針唔吉到肉唔知痛既道理

分享下南區有咩區內問題

唔係唔支持 不過真心地理太輸蝕

係，而且啲問題係好localise

地理位置太難走，認真唔想手足送頭，比狗封黃竹坑同薄扶林道已經冇得走，重點係香港仔冇地鐵

之前海怡西商場話要起outlet先至好似有多d人屌
嗰陣我個絕對中立阿媽居然入埋關注組wts gp
但係我唔明點解最後都係兩個藍嘅做左區議員

咩叫唔好搞南區，我同意南區議題無其他區咁逼切(除左田灣) ， 但地區議題黎講，係有好多鬼鼠野。就拎香港仔做例子
香港仔點解長年要靠小巴岀入？班紅van同智障肛交同區議員有無關係？
使用率奇低嘅油站點解約滿唔收返改善果個位交通問題？
點解香港仔中心範圍啲鐵欄係藍色特別設計？海傍啲垃圾擺設中間cap左幾多水？

田灣，淺水灣果啲比鄰國遊客攻陷就更加不在話下

講真，當遊行去係有實行價值，但如果預參觀狗屋，圍觀幻犬果啲就除非全部都可以100米跑9秒咁走如果唔係都要等仆街

Btw 其實黃竹坑足球場集合~>狗校~>海洋公園解散都得架，係短到on9姐

最近地鐵站要去黃竹坑或者街渡過大街 但係地鐵出金鐘

南區連儂牆，好多人 同老人家睇架，又唔會點撕

海怡人 push

南區人assembly

完全搵唔到理由光復

鴨脷洲人push

南區街坊表示南區交通係好有問題，基本上得兩條大路，封就玩完，等被圍

狗屋旁邊係一條公路，除非你跑開短跑⋯⋯

南區個location 真係好衰格，未有地鐵之前條香港仔隧道已經每日撚過好多街坊啦

有無南區圍爐TG group

所以小弟都有講 南區係有問題 只係冇咁迫切
小弟覺得要行點都有地方行即係海洋公園同學堂 問題就係點散 小弟愚見係行完即散係諗得過 但唔建議完咗集會 因為解散唔到....
至於田灣或者可以好似樓上手足講快閃突擊 文匯同田灣間酒店
交通問題 小弟估換走建制嗰班區議員先搞到

同意，兩條路一set RB,大家就GG

利申：住左赤柱三十年

你講嗰堆議題出咗香港仔田灣就冇人會講

海怡東個關注組候選人拎左六百幾票
海怡西袁彌明本身可能較激進
陳家珮個臭西又呃到下d師奶
最後輸成700票
黎緊好似搵地鐵站口派傳單嗰兩個選
希望選到

光復香港 時代革命

石排灣人

不過前排連儂隧道先比人拆完

南區人推~

有事可以跑上石排灣/水塘

田灣表示可收3～5人

只要守住黃竹坑去香港仔/ 田灣既後路

置富，海怡兩席，西村大街，香港仔

呢四席真係心灰到唔知點搞

利申，海怡東，佢掛旗遮到行人路就1823
但住呢度離地，深藍，黑警，乜撚都有係無乜黃

南區無得搞喎！
唔通你去劫獄？
定係強行入去狗校，打殘班學狗？

跑上石排灣都幾辛苦下
冇記錯條路係有專營巴士行嘅路入面數一數二斜

黃竹坑足球場->鴨脷洲大橋->海怡->鴨脷洲大橋->香港仔->田灣

夠曬長

係我on9

南區人推，南區後生個堆大部份係黃，係老一輩多藍，但地理真係會輸，班狗只要封咗薄扶林同香隧 ,基本上走唔到，地鐵位又唔就腳...

南區人表示 香港仔十五間個位多撚左兩枝監控鏡頭
想搵人組隊搞搞佢

近上海商業銀行門口果個位 屌佢老味

南區人
香港仔讀中學既一定會跑過水塘
其實有諗過有咩事跑水塘走

呢條斜路 跑死人

中學果陣跑得慢要罰跑最尾最斜果段

漁船基本上都係藍
因為要出公海捕魚
唔親中嘅話
比人係公海搞
香港唔會有能力即時幫到手

好想set終點入海怡比佢地嘆下TG

香港仔區好撚多廢老藍絲 區議會除左利東村黃竹坑之外
比晒啲親中自動當選
田灣果個死肥狗由我出世做撚到而家都係自動當選
利申返住左35年既南區人

但係一入海怡就走唔到
鴨脷洲橋封 地鐵出金鐘又玩完
鴨脷洲困獸鬥

香港仔街坊
南區真係孤島黎
不過好在so far唔算有好多廢中廢老搞事

另外，仼葆琳條親建制八婆幾時死

希望今年南區會有人出嚟選 再加埋多啲人投票應該會好啲

人地聲稱獨立架 只不過上次大會咁啱病咋

每晚都有手足補緊

香港仔算係南區基地
連接石排灣 黃竹坑 田灣 利東 鴨脷洲 海怡 華富 華貴

認真，難得利東係唯一深黃重地，雖然有廢老，但真係識得後生啲住利東都無一個係藍，淺藍都難揾

所以唔怕辛苦上山就應該有大把救兵

南區人揮手
同意樓主 南區真係好易困獸鬥 雖然南區好大但可以做主戰場嘅得樓主所講黃竹坑到香港仔段路
壽臣山、淺水灣以南根本唔洗諗 佢地好多係香港最有權有勢嘅人 係呢個政權嘅既得利益者 然後好多水上人一係深藍一係民智未開咁款 真係好難搞
作為南區人表示每個禮拜都同大家一齊發夢 就算上水元朗咁鬼遠都有去夢遊 有時搭地鐵都見到唔少同路人 我知大家都好努力

光復香港
時代革命

南區萬事屋近年做左好多野
但解決唔到南區，特別係香港仔既交通問題，講緊既係道路規劃
因為只要一兩個點被塞，成個香港仔到黃竹坑都可以癱瘓
對於會發夢既人黎講極度不利

多謝任議員

南區單程路，好撚散認真

所以最傷心香港仔係深藍地，反cup到就成區可以放心去光復其他區

推。

南區撚表示同意，唔好講話走佬咁緊急
平時返工放工都塞到想死，南港通車先叫好少少，但都係想死
因為真係得一條路出市區，一係就向西薄夫林走，但係兜好遠
樓主仲講漏一樣嘢，就係南區大部份小巴佬都係偏藍，架架車身都係民建聯工聯會，所以入到黎除非行完即走，唔係唔洗旨意返出去，睇返呢排冇一次係唔留嘅狀況，真心與其入到嚟冚家剷，不如唔好搞
利申：由細住到大

Pish

其實萬事屋係咪區諾軒架？

水上人，文化程度係咁上下，好多唔駛做

區諾軒同袁嘉蔚好似都有辦事處

海洋公園其實冇乜影響到南區居民民生 因為大陸人根本唔會再行其他地方 係散場地鐵會多大陸人
交通問題係南區最大問題 但係都係要靠區議會

進智公交

岩，所以只建議本地後生攪，就算港共出錢叫黑底攪事，都唔會咁傷，話曬黑底同黃絲好多都識

調番轉諗

d 狗攻上黎都好辛苦 我地霸住上面既地勢 佢地好難攻上黎

我老母咪就係畀葉劉呃嗰班傻閪

有冇南區黃c group

黃建新比人踢爆持有智障個股份之後轉戰旺角不了了之

南區地理,同叫人去西貢遊行差唔多

據我所知應該係眾志
有錯的話請巴打補充

上屆輸最主要係陳家洛條仆街為咗自己政治前途想超區夾硬空降海怡東同關注組居民代表攬炒
袁彌明知自己人力個朵唔得想讓海怡西俾陳家洛但係陳家洛唔受
就算你話最尾陳家洛得票高過居民代表我都係會stick with my conclusion去屌鳩陳家洛

有冇南區tg group/ 健身group

其實當我地決定要守石排灣條路既時候
我相信會係最無辨法同最走投無路既關頭先會咁做
因為正常人係唔會挑戰石排灣既斜路 分分鐘講緊既係1：10係斜
仲要戴住口罩去挑戰。。。

有個公海，不過冇link

應該係區諾軒個辦事處

衰啲講，上墳場可能好過上石排灣

屌無錯 上墳場條斜路都無石排灣咁斜

oh你咁講又好似係
我印象流無認真fc勿見怪

南區撚表示 此地交通極度不便，東西行線一封基本走唔到

果時公民黨一路都有插旗係東商場，但一定唔夠落力，關注組果邊真係清晰好多，點知炒車，所以後尾個辦事處都轉左陳淑莊名，但好多時都無人

Btw陳家珮啲相P到仆街，試過黨鐵見到真人差啲嘔

佢個樣越黎越似說明劉慧卿

(召喚南區巴打) 2019區議會選舉討論 ─ 南區

暫時全個南區都有得選

推
利申南區人

三卡嘅地鐵 ， 散水果陣大獲啦

利申：南區人

佢個樣越黎越似劉慧卿

南區人住咗30幾年

不同意在這裏搞原因如下

1地理位置
2成效不大
3區內好多老人院
4區內每條路都好細只有兩條路走

南區有冇組織收食品coupon?

+1

其實好多區都可以翻盤 除左海怡兩區上次陳家洛柒左外
華富南同華貴既票相差40票內惜敗
其實除咗淺水灣同赤柱 成個南區都有機會

石漁有人選？

唔遊行的話，不如大家諗下南區可以做d乜

票債票償
利申 南區人

例如南港島綫，本身係一起就連嗮香港仔，華貴華富，俾建制區議員用打爛小巴司機飯碗為由(聽講小巴公司個區議員有份)分開咗兩次起，西綫到宜家仲未開始起。

地區組織------石排灣力量 陳衍冲
周不時擺街站

係 擺明係泛民d page 幫袁嘉尉去選田灣
唔明點解留個comment都要講一講咩南區萬事屋做左好多野 笑

如果要光復田灣
d人要排到香港仔

小巴勢力一直係南區交通既毒瘤

搞南區不如搞海洋公園輸出革命啦

南區黑底其實都算幾黃

交通係致命傷
陸路 一封香港仔隧道同薄扶林道就封死哂d人係南區 向水塘跑條路太斜 走唔切
水路 有人話搭船去南丫島長洲 但班次疏 而且重點係黃竹坑深灣有水警基地 要截船查牌真係話咁易
黃竹坑警察學院又有個已婚宿舍 你估到時d休班警會點

香港仔同海怡都好撚多警黑宿舍
屌佢老母
我好多親戚都係

我本身住左三十年南區，南區中年老年都好藍

南區遊行真係等有人搞18區大遊行先有出來意義。

平時南區人出去支援各次集會效益仲大

不過有樣好急多多同區內老人家宣傳11月區選或者當日一早起身投完票之帶你籃色老豆老母出街玩做孝子

華貴好多藍絲廢老

多做文宣，幫班街坊回憶起呢幾年建制做左咩衰野

佢係諗住選架
我都有睇嗰page 佢都做唔少嘢
唔怪得之叫埋區諾軒上石排灣做嘢

南區人輕輕人推

真係要諗點打文宣
太多選舉都係建制自動當選

收集物資

又可以為幼犬打氣

田灣相信會係整個南區最需要光復既地方

南區面對既都係交通問題最嚴重
感覺唔需要入黎
等南區繼人續幫下其他區仲好

X2

海怡唔算多大陸哩，連再落嘅工業區都好少人去。大部分都係去海洋公園

前南區人幫推

呀 勢要剿滅禮義廉
南區得兩個禮義廉咋

點解香港仔多左咁多欄杆
朝早班公公婆婆響新光門多數行出馬路避過佢地行
依家逼死左響度比佢地阻住追巴士

btw, 任女士你繼續龜縮啦叫左全家一齊投個新仔

白鴿今年應該會晌西邨落人

你就係唔明中產心態
中產本質係自私嘅
好多有外國護照 照計由得你死
但係佢哋都會出去遊行 69 612 71
點解？
因為佢哋知道 個政府咁廢 始終有一日會影響到佢哋嘅生活
但呢個係遠因 佢哋要走去外國其實好快
但係又唔捨得香港 先會支持你

但係你搞佢屋企
就變咗影響佢響佢哋生活
佢哋會先屌 後走 最多去到外國捐少少錢比你612

唔係個個區 唔同人都可以用同一種方法
癱瘓交通 返唔到工 無咩所謂
但係你遊行去 海怡 太古城
然後出TG 根本無意思 只會乞自己人憎

出師無名
沙田 上水 元朗 有水貨客 南區根本無呢個問題

再講其實海怡人一啲都唔建制
黃之鋒 梁頌恆唔再講
上次立法會補選 區諾軒喺海怡西贏咗陳家佩
平時仲要係公民黨票倉
佢係次次區議會 出政治明星實輸俾林啟暉
好明顯係not in my backyard心態 佢認同你 但係你唔好搞佢屋企附近
你可以話佢哋自私 但係搞著海怡 太古 黃埔 呢堆中產屋苑 戰略上根本無好處
鴨脷洲仲要係無得走

任議員：呢啲係我政績嚟 仲有舊街廟仔對出個枝“智能鏡頭”呀

陳堡明

新光對石獅子都唔知係咪佢篤灰先要佢搬返入去

全部都係老野好撚灰

南區人表示支持南區集會

南區人推

支持

利申南區人

首先一步步分析
南區有分黃竹坑深灣
壽臣山
淺水灣
赤柱
鴨脷洲
香港仔石排灣田灣
薄扶林

基本上以一條大路貫穿成個南區
淺水灣就另一條路

集結邊度呢？ 黃竹坑有球場 係南區最大既空礦地
但同時係警校隔離，

但萬一有速龍
只可以向香港仔隧道走 因為香港仔警置係黃竹坑另一邊 一夾就gg

淺水灣 我諗有錢人會出左來 派保鏢開槍先

赤柱o係監獄前 集結 唔知會點呢

鴨脷洲唔洗講
香港仔警署一出 就可以封死條橋
地鐵都唔得 因為利東站要等lift 等勁耐 走同要人都好慢

香港仔係巷戰 但如果走向薄扶林係上長命斜 仲要係車路，行人路太窄

薄扶林 就分上同下
置富 上去都分好多氣力

下分華富 貝沙
但完全冇野可以守同冇特別 純住宅

再遠d瑪麗 沙宣 真係曬氣

+2

Agger

如果海傍條高速公路封咗就收晒皮咩車都出唔到灣仔區中西區
我覺得最大問題係啲示威者好難入嚟 因為田灣冇港鐵 唯一有港鐵係黃竹坑 無論起點定終點係田灣都唔順路
同埋好似冇咩西行嘅巴士總站喺田灣？
人流交通係最大問題
利申：住咗廿年香港仔

有

尋晚石排fd收到傳單
仲諗緊會唔會係民建聯搵後生扮
因為早一年收到風
有政黨想搵後生扮素人選
依家可以叫佢放心

有諗過

其實可以沿海邊行

田灣開始沿香港仔海旁行到黃竹坑足球場

日日都有

住咗廿幾年香港仔，入南來搞示威真係死路一條，完全無得走，主要道路block晒後，都仲可以上水塘行山路去灣仔，但無街燈同要熟路

push

推
同意講法 事有分緩急輕重
以成果行先 而唔係盲目追從目標

要組行山隊

南區人

佢都有,你水塘夜晚好多路無燈架
又多野豬
同埋都幾長下,好危險

手殘，按錯⋯sor

南區同屯門區冇得比

無可能喺海怡搞事 封一個站一條橋幾千個手足陷家鏟

當然知道
我FF only

華富公屋Hi
覺得要等機會搞 唔係唔得 人夠多一樣硬食 最驚唔夠人啊

南區維持咁幾好

南區人 幫推

警察局個位上橋位 要封太易喇
學警都會臨時出發支援

黎緊區選係咪應該有黃悅熺同佢對憾

到底仼姓八婆當選咁耐蒲過幾多次頭又幫香港仔爭取過啲乜撚

全港18區暫時南區人最廢

認同
反而要搞多啲文宣
幫民主派趕走任葆琳陳富明嗰啲人
攞番多啲noise

地區工作最好
令中間票變泛黃

太激有反效果

舉辦遠足遊行

未做文宣
啲建制已經柒哂

陳富明出咗名十幾年冇做過嘢咁滯
任葆琳就起欄桿起到俾人鬧擾民

利東人

南區宜守不宜攻
散水時好難be water
都想叫醒班廢中廢老但地理問題會好大損傷

同埋唔好搞香港仔漁市場

陳富明個老野快d走啦

之前變國際學校又話比眾志干預
個居民大會被人插到面黃

小弟在此向各位南區人道歉
唔知大家有冇睇到有手足話暫時南區人最廢 我有理由相信係位手足睇完小弟篇文所以有感而發打嗰篇文 所以想在此向各位道歉

唔洗sorry
條友on9

南區實行性難,影響細

田灣人幫推

南區搞可以嘅，但預大路會比人封曬，大家有信心行山路走一定快過班重裝暴龍，然而要擔心嘅危險係行夜山

利申：南區20年

認同住左田灣十幾年
唔係黃之鋒區諾軒等人近兩年入嚟田灣做嘢同佢搶民意 我直頭唔覺得田灣有區議員做野 屌

最大限度係海怡酒店個到搞和理非
你一塞香港仔就冇游離票

Same

希望袁嘉蔚可以選到
踢走個老而不

喜歡熺哥選到

其實要上山有好多條路，坦白講南區就係一個依山而建嘅地方，係有好多小路上山嘅，要唔比狗拉一定有路行，但唔識路就變成山上迷蹤。就好似上水塘唔一定要行石排灣，田灣都有樓梯上，華富都有小路上，甚至行上太平山山頂都有路，但就真係要開班教路先

懷疑之前拆哂金鐘中上環銅鑼灣之後佢無位擺

未十八區開花度度擺d囉

利申 南區撚
南區真係搞唔過

首先南區班後生九成都黃到仆街，我身邊啲同學同朋友個個都係發夢大師嚟，幾次都喺一車車人咁車出去而老一輩雖然係藍，但藍得嚟多數都得把口

其次南區地理位置真係唔會有機會be water到，一條隧道一條大路都可以搞到南區大塞車，地鐵就更加唔洗講

事實上南區除左嘅問題好多都係圍內嘅問題嚟 例如 田灣嘅問題(主要喺旅遊巴）香港仔人唔多點理

而南區班黑底的確算喺好黃

最大問題喺南區的確喺權貴同中產嘅集中地，只要你唔搞到佢地生活，佢地都好支持大家發夢，因為身邊有好多人都有捐物資，真正嘅我出錢，你出力

仲有薄扶林

同埋
葛量洪可以剷上北角半山
再唔係繞過赤柱入大潭到柴灣

呢啲小路分分鐘連本地人都唔識行

野豬會幫手助攻

大把人撐你 唔好理個果p牌仔

田灣邨有一條
培德個邊一條
全部上太平山

利申:行過

我唔建議搞 因為得返和理非路線同困獸鬥 真係無得走

但如果真係搞

目標物 ： 警察學堂聲緩學警建立良心警察 助苗行動

撒到香港仔隧道黃泥充道

目標物二：香港仔警署人多往薄扶林石排灣 或上田灣華富

目標物三：港大最終集會區

切忌：水路行唔通 水上人深藍
另外 唔好鴨利洲 死島嚟 所以可以唔駛驚海怡民意

南區人推，認同樓豬

唔係無既架垃圾43M
不過認真南區真係寧願和理非集會都唔好遊行 封死左路真係全世界要游水出去都似唔想大家有事
利申田灣人

鴨脷洲未有地鐵之前真喺鴨脷洲大橋一撞車就唔洗出島

海怡冇記錯有兩座係

民意計中立遍黃
眾志好多時搞街站都無咩俾人搞
黑社會人士唔知 但好多時獅館拳館搞太平清照活動 懷疑呢班唔係黑社會都係遍藍嘅
有大量廢老 小心豆付玻璃人做撞車黨

估唔到仲有人識十五間

仲有狗隻學校後面都有兩幢

同意要和理非
如果集會嘅話應該喺香港仔海傍嗰表現台搞？
人多一定塞晒成條海濱再攞埋高速公路西行線

南區留返俾人做金鐘撤退路線仲好

我覺得中立
置富,海怡,香港仔一堆港豬

反而應該要加強地區工作
華富可以針對重建
田灣可以針對蝗
香港仔可以針對交通
海怡可以針對酒店
置富可以針對MTR

南區人只要有見到有改善就會投有做野個個

唔需要和理非都可以

個人覺得真係唔好搞到馬路 對各位都無好處

同意

南區做支援一流

啱嘅
南區真係冇空曠地方集會
呀啱啱諗起黃竹坑足球場好撚大撻地

狗隻學校係正後面 唔太建議

我諗和理非應該冇嘢
多人嘅話可以佔埋入面去海洋公園條路 咁就可以留返隧道條路

基本上地鐵唔停金鐘、香港仔隧道 + 薄扶林村 出面放個Roadblock就搞掂

得返山路，所以想各位係行動前真係要計劃好路線

南區逃生路缐

1.域多利道 (43M)
2. 薄扶林道 (7/71/90B/4X/91/37B)
3. 赤柱/石澳 (73/14/9)
4. 香港仔隧道 (72/77/38/42/107/171/90/96/99/592)
5. 離島 (船)
6. 南風道 (41A)
7. 地鐵

一般行山路線
1. 薄扶林
2. 田灣
3. 石排灣
4. 黃竹坑
5. 華富

其實十分不建議搞

塞海濱就癱瘓咗港島南面交通 冇人入到嚟 唔推薦

個人覺得可以試下封左逸港居後面條觀海徑搞集會
一黎有位開集會 又唔使搞到條大路
二黎個度有小徑通去黃竹坑MTR
三黎住南區既就知個度係有個比big bus旅客上舢舨既碼頭 既然班水上係深藍 咁就做少日生意啦

樓主講緊我？

係呀 嗰日想搵下南區有冇咩行動 所以搵到你嗰po
多謝你有幫香港嘅呢份心

適合只有區內人自已行 太多人都係要逼出馬路

大家咁話，其實最重要都係點走

無問題既 兄弟爬山各有各做啦 不過一定要和理非
比大家知道南區人都係大家既隊友

自推一下攞意見

真心 南區未需要急救住 救埋其他區都未急 南區人上

其實我喺我個po度都有講過幾條有可能嘅退路

南區大遊行

雖然好想光復南區，但呢區真係好藍。呢度係選任葆琳，真係好恐怖。
架地鐵仲要細過人 sosad

撐警活動前一晚，海傍泊滿曬掛好多紅旗嘅船。

老實講，有一點無比人話錯係，其他區係 [諗件事點樣做好] ，但我眼見好多巴打係諗 [點解唔做]

七一入立會前個個都覺得成效低架，有好多時成唔成功，有無效係要做完先知，我明優先度好低，無一個議題大到要人幫，咁我地搞個輕鬆小小，幫佢地引下狗又好，比時間勇武休息又好，都唔好一句就ban左就算。
連南區JJ都唔諗點做點搞，唔通等其他區巴打黎諗？

當然如果真係有衝突南區副本地形係地獄級，但衰唔衰得過離島，機場先？樓主都咁詳細分析左，前線班手足又會唔會on99送頭先？我地成日話兄弟爬山，點解我地唔諗下以南區呢個副本，有無啲方法係可以唔洗同狗有直接衝突？

係 但係好早期有人放火燒＝＝

我有個fd近教會果邊住，聽講朝朝都要報驚趕旅遊巴先唔塞車

南區既地理係易守難攻
比離島同機場易

我係另一個po分析過
南區只適合後援
69/612/616/71已經係例子

如果係南區遊行
輸風向輸義士
實在不建議

但南區絕對容易成為泛民票倉
可以由呢度開始將保皇黨剷走

諗起18年陳家佩連老巢都輸埋

其實綜合返咁多巴絲講，交通問題係南區死症

我覺得好多人有黨鐵就算左，但如果揾得返個問題成因，或者個幫兇係邊個，再煲得大先有機會郁到海怡，置富，香港仔果班離地，深藍陣營，再者佢地唔企一半過黎我地都贏唔到

P.S. 係大時大節望下避風塘個旗海就覺得難受

根本當年最優解就係住海怡東嘅居民代表選番海怡東陳家洛過隔離海怡西袁彌明過隔離西邨
次次非保皇空降都輸未變節前馮萎肛都唔係第一屆空降就選贏而係真係輸完做四年地區工作之後下屆先贏

袁彌明過西邨仲有啲機 海怡點會受人力個套

但海怡所謂地區工作，除左睇實個管理處同黨鐵，可以話係無野做

四期入工廠區果邊啲泊車問題應該無人夠膽郁

每日都上落行至少一次表示已經習慣咗

利東人推，唔支持搞南區
利申 三十年住南區經驗

我八月五號罷工

南區都唔好玩

上斜走一定 work 我哋輕裝人哋 full gear

南區問題整合有下面漁業利益問題

香港仔同鴨脷洲潛在利益問題可以連結埋香港仔新街市

因為鴨脷洲想好似西貢做海鮮漁港

但係香港仔魚統又想搞餐廳賣 seafood 孖民建聯謀住海旁做海邊餐廳

如果選佢哋 實會重推 會少海旁一帶一大片休憩用地

連帶香港仔街市發展都左度右度 因為佢都想分一杯又唔想賣 seafood地位俾返漁統

另外 大街食海鮮咁平但一直無舖張 因為區議都係民建聯 所以唔撐大街

背後一大班水上人等食大茶飯唔想再搞批發

所以多旅遊車多大陸人 成個海怡商場無哂小店 係佢哋嘅自食其果

相反以我所知紅van佬反而多黃過信智公交

南區如果出事搞唔掂
但係希望有塞鐵塞隧道幫下

真係唔建議入南區

我地而家打遊擊戰巷戰，有細街嘅主要得香港仔 大街 海怡，但每個都細到只可以容納幾千人同埋冇地方玩捉衣因，而每個地方都因為地勢或者有個海阻隔分各自分開。根本每個地方都困獸鬥，除非你有自己嘅碼頭同船 你一走出巿區等俾人截。更加唔好想像當地交通點樣support突如其來嘅幾萬人，我想像唔到。而且身驕肉貴嘅中產真係多，唔好諗住有機會會好似黃大仙嘅拎碗遮住個漼淚彈

冇可能，第一啲艇仔每次載到幾個人，碼頭細。第二，住左喺知到廿年我都唔知點去個碼頭，好似有條秘道攀繩落山先去到企喺有催淚彈嘅地方感覺上仲安全過攀個條爛繩

唯一走到,又可能比較安全既就係上水塘行山路
不過前題要上到

你不如實地考察下先 先唔好講出香港仔隧道，薄夫林條路會有road block,就算冇警察守住我都想像唔到當地啲巴士點樣負荷個幾萬示威者。 香港仔係有啲街渡仔載得個十幾人，亦有船出中環(好似係)，警察一封碼頭大家一鑊熟，一係幾萬人游水去深水灣淺水灣

非不為也，實不能也

水佬藍既程度真係拍得住牛屎佬，隨時完朗2.0 同出面既人好難入南區支援

南區如果最安全就係經葛量洪入南風道
之後跟住41A/76巴士咁行

好多人唔記得呢條路
上北角又得
上灣仔又得
落赤柱又得

係 玩埋上壽臣山仲好玩
但只要佢喺港大同學會到set road block即刻一招收你皮

政治聯繫應該係區諾軒

所以不太擔心

好risky

自己搭過一次41A都有見過狗放roadblock

南區細但好多中學
希望靠後生教化廢老
但要玩真係冇得玩
平時剩係區內人條香港仔隧道一塞已經困死
更何況千人遊行
每次夢遊遊行都好多黑衣人出去
南區物資backup都好足
而且可以cover中上環金鐘比狗追既示威者
每個人都有付出
唔該啲分化撚收聲

咁撚多山路 走都難走

黃竹坑警察學院應該收埋好多野

呢班反而唔驚呀
陸軍打水軍
海濱公園啲碼頭又細
上岸一跣親就跌落避風塘飲屎水架啦

講緊嘅係你唔使旨意水路撤

我以為好似721牛屎佬咁玩登陸戰啫

正路都唔會諗行水路啦
船上面啲兵器仲勁過班牛屎佬

聽日有冇人組隊封左香港仔巴士總站 個出車位

除非全部係行山隊囉
唔係只會被圍死
市區馬路太少

但行山隊變左主戰場係山區 咁搞黎根本冇意義
南區只合適做支援區 唔係做主戰場
主戰場應該去返 上中西環金鍾 或者 銅記灣仔果邊

其實大多數南區後生都黃
問題係廢老多同水上人深藍

南區條香港仔隧道一封就邊度都唔洗去，南區人靠佢出城

南區暫時最大社區問題應該係田灣

1.日日大量旅遊巴大陸團阻塞交通

2.大量大陸人出沒

3.上面田灣村大量老人家藍絲比陳富明洗腦

4.陳富明多屆自動當選 經常出席某合法社團飯局和
活動（咩合法社團 大家心照）

5.有田灣村市民投訴 近選舉日子大量民建聯人仕到每家每戶拍門要求去投票 極度騷擾

6.由於老年人口較多 經常搞團飯派米 懷疑選舉舞弊

7.田灣交通已出現問題 仲清拆商場興建國際學校

（當年羅冠聰有上去田灣村聆聽市民訴求 對於清拆商場建國際學校 對市民日常生活造成大量不便 但陳富明多時未有理會 大量街坊老人家集會後先係街掛下banner當做咗嘢平息 得閒請下老人家食團飯 搞下老人家嘉年華平息 佢希望繼續自動當選 但未有任何行動協助解決興建國際學校事件）

利申：發夢見到

班街坊插到佢面黃